龍門炮台山店捐25%營利，之後水門同陸陸又對龍門單單打打

私怨大過天

勿分化撚去咗facebook勸水陸渣未

梁芷珊之前訪問何君 比人笑到仆街

明明成堆人俾告緊國安法，呢班人仲係度內鬥，剩係識互屌抽水

[任務次序] 連去美心MX facebook 俾個負評都懶，但你班人就寫千字文批鬥黃店

撐龍門：勿分化
渣家軍帶頭批鬥：我睇唔到

true

又係南亞仔

Push

真

建議渣哥一齊捐25

狙擊渣狗 人人有責

其實水門同陸陸係咪同一個老闆

食撚咗屎呀成班

有料拎證據出嚟啦成日單單打打